東網：工會指的哥撞人為交通事故 轟暴徒私了無法無天

長沙灣政府合署對出昨日(6日)有的士撞向人群，兩名女子被撞倒受傷，其中一人重傷。涉 事的士司機隨後被人拖落車圍毆，需送院治理。汽車交通運輸業總工會的士司機分會發表聲明，強烈譴責暴徒無法無天，濫用私刑圍毆的士司機，形容惡行令人髮指。該會又指，自6月份以來，暴徒以不同方式堵塞交通主要幹道及隧道，造成全港多區交通擠塞，嚴重影響的士司機搵食生計，收入下跌逾30%至50%。
聲明指昨天下午在長沙灣政府合署附近出現非法集會及遊行，道路堵塞，嚴重影響交通及路面情況，並指「期間一輛的士發生交通事故」，肇事的士車身被打砸破壞，司機更被抽出車外圍毆致頭破血流，工會就此向司機及其家屬致以慰問。
該會又指昨天發生事故後，理應隨即報警依法處理，不應濫用私刑圍毆的士司機至重傷，呼籲的士司機在路面駕駛時要注意自身及乘客安全，如遇突發情況要冷靜處理，避免發生衝突。

啱先去飛髮聽到班廢老係度話交通意外聽到R撚晒頭
返去google下原來係垃圾東網
咁都可以屈交通事故真係戇撚鳩鳩

咁示威者打佢都係溝通事故 溝通意外啫

那。呢d 就值得學習
咪撚再開埋d 分化 道歉post

交通意外都講得出口
有片睇架
咪當香港人發雞盲

又一驗證

東網都醒架嗱
內文所有野都係話工會講架咋 我只係純引述
SET晒防火牆

咁受害人就要追討賠償喇
實心奉勸各位
比人打到殘廢後又要賠錢好慘嫁
個受害人都係咁岩路過